集思廣益 唔鐘意用case可以用咩case

本身好中意裸機個手感,但又成q日跌手機,有咩手機case做到有case=無case嘅感覺?

0.01

無保護作用

戴多個

去華強北買十幾個仿原廠機身